知唔知點解呢幾日都無DDos攻擊

因為政府開始上來玩分化

留意到呢幾日有堆人永遠係留言度講相反意見

目標就係要我地自爆

推

呢個真！

呢3日好撚明顯，以往係全世界係下面圍爐

今日個d燒到記者都扮唔係自己人做

以前係搵到證據再指責

Focus 晒係私了度

竟然連法院司法覆核都唔上熱門

連仔真係要努力啲封啲人了

連登呢3-4個月多鬼到仆街

樓主思路不錯

連仔諗諗計

連登要開始成熟啦！！！！

pish

連仔再唔做野
個站就玩完
建議依家非常時期
分化燃可即時降為P牌

放負，分化，都好賤

都幾肯定係10月之後開始一堆大量五毛入場

而過左蒙面法呢兩日資訊同風向係亂到仆街, 好明顯佢地係玩緊雙風向

我覺得自己要定啲守則

違反就係鬼

分化撚變P好難做

因為有啲人真係有啲合理既唔同意見

連仔好難個個都分析到

push

因為ac 夠了可以做嘢

沒錯

真係多咗好多包拗頸